寫呢篇野條友真係弱撚智

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

弱智就咪撚po出黎啦
有時間麻煩做做文宣

連曱甴都可以寫錯....

甴曱冇錯架